{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047231",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "이고집만두"
    },
    "text": "天安市東南区に位置する餃子屋はフランチャイズではなく独立運営をする店で、3代目の店という点で価値があります。 この店はすべての餃子を手作りで作って提供しているので、質の良い餃子を体験することができます。 また、幼児棟と一緒に訪問して食事ができる空間も提供しています。 注文は午前2時30分までと午後8時20分まで可能で、この時間以降は早期締め切りになる可能性があることを知っておく必要があります。 また、包装は午後3時30分から4時30分まではできません。 当店の開店時間は毎日午前11時20分で、締め切りは21時までです。 日曜日は休みだから注意するようにしましょう。 この店のメニューは辛い餃子しゃぶしゃぶ鍋、餃子しゃぶしゃぶ鍋、焼き餃子、肉餃子、キムチ餃子などで構成されています。 価格は辛い餃子しゃぶしゃぶ鍋と餃子しゃぶしゃぶ鍋がそれぞれ13,000ウォン、焼き餃子、肉餃子、キムチ餃子がそれぞれ8,000ウォン、6,000ウォン、6,000ウォンに策定されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この餃子屋はどの地区に位置していますか？",
            "answer": "この餃子屋は天安市の東南区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この餃子屋はフランチャイズ店ですか？",
            "answer": "いいえ、この餃子屋は独立運営をしている店です。"
        },
        {
            "question": "この店は何代目の店ですか？",
            "answer": "この店は3代目の店です。"
        },
        {
            "question": "この店では餃子は手作りで作られていますか？",
            "answer": "はい、この店ではすべての餃子を手作りで作って提供しています。"
        },
        {
            "question": "幼児棟と一緒に訪問して食事ができる空間がありますか？",
            "answer": "はい、この店では幼児棟と一緒に訪問して食事ができる空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "注文は何時まで可能ですか？",
            "answer": "注文は午前2時30分までと午後8時20分まで可能です。"
        },
        {
            "question": "包装は何時から何時までできませんか？",
            "answer": "包装は午後3時30分から4時30分まではできません。"
        },
        {
            "question": "この店の開店時間は何時ですか？",
            "answer": "この店の開店時間は毎日午前11時20分です。"
        },
        {
            "question": "この店の締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "この店の締め切り時間は21時までです。"
        },
        {
            "question": "この店は日曜日は営業していますか？",
            "answer": "いいえ、この店は日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "この店のメニューにはどのような餃子がありますか？",
            "answer": "この店のメニューには辛い餃子しゃぶしゃぶ鍋、餃子しゃぶしゃぶ鍋、焼き餃子、肉餃子、キムチ餃子などがあります。"
        },
        {
            "question": "辛い餃子しゃぶしゃぶ鍋の価格はいくらですか？",
            "answer": "辛い餃子しゃぶしゃぶ鍋の価格は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "焼き餃子の価格はいくらですか？",
            "answer": "焼き餃子の価格は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "肉餃子の価格はいくらですか？",
            "answer": "肉餃子の価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キムチ餃子の価格はいくらですか？",
            "answer": "キムチ餃子の価格は6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 470
    }
}